找數：你出圖我畫

差唔多九個月之前嘅我係一個學生 ，然後係畫畫pose我走左數。九個月之後嘅我係一個失業廢青 。
小弟突然良心發現，決定開新pose找返條數，畫到1001爲止。（*你出圖我畫）
利申：廢畫功

畫果個女仔

畫隻pooh

畫我個名唔該
唔好走數呀

圖BB

留名

你地放過樓主啦 樓上pokemon真心癡撚線
畫佢啦

大家唔好為難樓主啦

唔使驚

唔會畫咁少嘅

太細張點睇啊

幫我畫呢張 好有紀念價值

加油

正評 for 認真找數。

咪走數呀

我愛樓豬

下一張就打大佬，加油

謝樓主

簡簡單單

講還講 唔好貼相

名

感謝巴打為關卡提升難度

你個名應該係樓主對住幅圖時想講既野

輕輕一推

竟然

完全唔得， 重點係胳肋底嗰條骨呀

POST

咁樣會唔會好小小

草圖

上線後補

我都推

好勁呀 個腹肌

推

Ok you win

唔該巴打畫個旋渦

再推

ok喎

屌你

呢幅最靚

笑死我

樓主啲畫好幽默

樓主好畀心機
正評

畫得靚D呀

禾まいまい

有排都未到我

唔該樓主

樓主唔該晒

唔該晒樓主

pls

樓主呢

推一推先

有聲

前面天真d後面陰險d

笑撚到仆街

回左三次

好cute

推呀

笑撚到我仆街，樓豬啲晝風撚正

笑死 有d痴線圖都畫到

好癲呀

樓主真係畫左條女出黎
畫得好睇